文宣好似跟唔上破壞

一早講好的，破壞店鋪後要響門口做返文宣解釋點解幫店鋪換裝修去左邊？

政府用埋臥底幫我地去破壞黨鐵，係唔係想美國唔通過香港人權法？

而家咁好形勢如果都比特區政府翻到盤，真係死不冥目。

公投！今晚18區

全部人同我將個波比番政府